last of us 1 值唔值得玩？

戰鬥會唔會好悶

絕對值得玩

勁好玩

2真係無興趣

好玩啊
戰鬥悶唔悶就睇人 我印象中就校難少少好玩D
不過呢隻白金要玩MULTIPLAYER MODE

我玩困難，有啲位冇必要打我都盡量著草

值 真係好好玩 劇情好好 鍾意第1集既我完全唔想玩第2

玩1就夠
唔好玩2

一撚定要玩！！！

玩1唔好玩2

淨係講戰鬥 1同2都值

一同二都好玩

二假若接受到啲劇情，只論遊戲性係非常高質

一係玩LOU2 一係玩LOU1
兩隻都玩就會嬲